香港係咪冇冬天

差唔多11月尾，重鬼死咁熱
到夜晚先涼少少
就算到12月1月應該都唔會凍得去邊
啲冬季衫唔洗再喺香港著

香港凍 都係一兩日